【正到暈】 Gin Lee X Mike《手望(守望版)》

Gin Lee把聲真係好正

本身已經好鍾意首歌

呢個 cover 好好聽

Mike唱得好聽
但都係鍾意軒叔多啲

Mike